響街見到人戴錯口罩反轉戴會唔會提下佢？

連登仔一定覺得呢啲係低能人種 natural selection
業力不可思議 你唔知呢知人會帶黎咩影響
佢戴啱口罩可能救香港 救埋你條命仔

果d可能藍絲

首先你要確定對方個口罩真係有兩種色
又或者出面果面摺痕係向上
否則你先係果個傻鳩

提佢下世小心啲

藍屍都會傳染黃絲

打你老母死廢柴，多鳩事

我會睇年齡

智商問題，佢其他習慣都會害死佢

我個口罩兩面都係白色 試過比人話我戴錯

睇黎你就係啲傻鳩

藍絲都要佢唔識傳比人

但摺痕應該都向下？

會同佢講下世小心d

個人都算有雷提你
屌錯都算啦

喺街仲亂同陌生人講野 不了

同事就有提過，響街邊會特別留意人點戴

智力有問題

未必，好似我呢隻係上面向上摺下面向下摺，因為預你拉長保護曬鼻同面

後生仔我會提佢
blue elderly? NO.

日本製好多都係上面半part都摺痕向上

可能係環保人士，第二日反轉載，好似紙底褲著四日咁

口罩係用嚟減低傳播風險多於減低染病風險

提下佢係唔會救佢一命
唔提佢, 佢傳染你, 你陪葬
提佢, 佢冇咁易傳染你, 你冇咁易陪葬

"戴錯口罩"同見到"有人戴錯口罩唔提人"一樣on9

係 中間開

提完佢都要換新口罩
陰間佢同一個反返轉戴咪食哂？

返工見過 都真係有人唔識
坐車見到小妹妹同個爸爸 有禮貌乖嘅 有提佢

一個中招 傳染其他 最後一鑊熟

我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家可以避免
從而令口罩發揮最大功效

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！